呢球算唔算足球史上第一金球

點都唔係第一

拖丹歐聯決賽球窩利

一開始嘅龍門：（咁都射出界）
零點幾秒後：
入龍後：

罰球黎講算係

唔係啦，係啲熱身賽到入，比賽重要性太低

Papiss Cisse

Maradona

罰球黎講第一

雲巴士頓 黃金入球

Nugent 國家隊處子球

Salah拎獎個球

taa是但一球都靚過佢

唔係c朗唔洗睇

人地有名你叫 巴夫斯

以前經過屋邨街場睇人踢波都會見呢啲情景

踢街場會咁仆街捕住個龍?
比人屌啦即刻

拉舒福特求其一球罰波靚過佢